如果衛蘭冇吸毒

佢同JW邊個會紅啲

JW
衛蘭

吸毒哥個.......

聽朋友講吸毒果個好似係羅蘭

發夢果時

你肯定吸毒嘅係衛蘭？

吓，吸毒果個唔係蔡瀾咩

吸毒有咁肥？

哥你老母